其實應該禁煙不禁大麻

連登道友進場未

因為大麻容易種,o係屋企都整得到.如果大麻合法化嘅話啲煙草商就會無錢賺,明白點解禁大麻未？

死道友

Totally agree

話鳩知煙草商死
有大痳邊個會食煙
再講無話煙草商唔可以轉形種大痳
出盒裝大痳煙

大麻合法化

但有一個夢

留名睇世界大戰

不會死種大麻

萬寶路好似已經有

太方便都唔係好事，我覺得就算合法化都好，一定唔可以公眾地方食，香港始終人多車多。
仲有好多腦都未生好嘅小朋友食
25歲以上先可以合法持有/購買

Ff

依個真

一陣喺街有火車頭
跟尾嗰啲吸多幾啖全部喺到傻笑就好睇

兩個都禁撚曬佢
不過支持開放醫療用大麻